HKBN家居寬頻就完約 想轉plan或公司

HKBN家居寬頻就完約 想轉plan或公司
有兩條線

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

搭單求sale
HKBN 1月先到期 日日煩續約
網上行有人 offer 我1000Mb $158/月
免安裝費 3年
冇抄到電話搵唔返佢
求同價或相認返
P牌冇得貼圖

我一路都搵緊唔同方法搵你，唉，對唔住，我迫你，sorry我消失